絲打入）Prefer同性定異性既仰慕？

同性
負皮就異性啦

我估男人鍾意有異性（女仔）鍾意多啲
所以就唔問巴打住

同性

利申：曾經巴 而家絲

我成日羨慕有多女fans既女idol/ youtuber
但無點羨慕多男fans既女仔

有無絲打同我一樣

因為我覺得女仔鍾意女仔係唔點關外表事
係佔大部分都鍾意自己性格
我好羨慕 我從來都未有過女fans呢樣嘢

一定係同性
比人崇拜同羨慕嘅感覺好爽
異性不了 男人個腦只會諗住想屌你

又係 成日俾同性話同我一齊好有安全感
我好似保護緊佢地咁 話如果我係男仔就好一定嫁我

係啊 有一日如果自己變醜/ 老
班同性仰慕者/ 朋友都唔會理呢啲
係好切切實實知道佢地鍾意自己內心
個種感覺難以形容⋯
男人鍾意自己隨時可以淨係性吸引力

好正
但通常你呢啲性格異性緣都會強
如果你想要，你都會得到

變性手術貴嗎

prefer 男仰慕男

但我唔係雙性戀wor
我只會同異性拍拖+迷戀得好瘋狂

對鍾意既女仔（即同性
只有好珍惜、感激佢既感覺

兩樣都擁有都好正下

你講真？你係巴打？

反而唔多 可能我都鐘意同女仔溝通多過男仔
自問幾受同性歡迎
異性緣真係麻麻 可以話無男仔朋友咁濟
不過我有女女就夠了

比同性仰慕得嘅人一定係某方面有啲成就。

運動，你可能係頂尖運動員，直頭係傳奇人物；政治，可能位高權重，辦事能力一流（trump)；軍事，可能戰功彪炳，軍事人才。

總之係好勁嘅人，男性先會仰慕。

但女性可能比較傾向感覺，安全感呢類
而感覺可以營造，但一個人嘅本事唔可以。
所以比男性仰慕代表住嘅你係某方面嘅才能係有一手。

咁睇黎男女都鍾意有同性fans
你個講法套落女仔度都得！
俾同性鍾意得應該係某方面好叻或者擁有同性想擁有既特質

我第一時間諗到iu同coffee
多女粉

連同性都仰慕嘅女仔一定好撚正

一定同性 對望就知大家係咪同路人
會唔會有機會互含

有d男人都係例如樓上巴打
我覺得男人有男粉仲難

同性戀好正常啦

有同性戀既物種有450種
例如小丑魚、黑猩猩
得人類呢個物種會互相殘殺同反對其他人
其實我以前都會因為返教會
之後知道聖經俾人改過之後就後悔以前咁衰

諗會唔會有機會互含唔等於同性戀
利申:直仔

coffee本身做瑜珈同Gym都有啲知名度
佢身型都係女性想追求

但你問男性，我相信係想睇佢身材多
一定唔係會想操到佢咁

你係公眾人物
Fans 乜撚野